人民日報—香港人豬狗不如

走數狗老納-
家人生癌病苦而死

香港非人生活, 有如畜牲